唔該推晒啲核彈上國際新聞

中國機場地勤向國泰機報復 將機上氧氣樽放氣

大陸官媒 央視支持民眾亂斬人！文宣做野

有其他核彈既話既話係留言再加
推到上國際新聞既話等於直接攻擊緊中共呢個終極敵人

推

p

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

呢個post係要嚟整合所有核彈 仲有既話唔該係留言補充

Push

我